#nnevvy，中泰網戰的一張meme圖

好尷尬

秒

以後要叫新型style

有待改善
捉唔到個meme精髓, 係隻貓唔需要講野

個貓頭應該改做psy?